騰信400蚊樓上入唔到揮區

點算好，好想400蚊入呀，等得好苦
好羨慕400樓上入到的人

400蚊騰信你在何方，我有說話未曾講，知道你路程遙遠，我仍然等著你回來

低能仔
利申: 無課